新龍之谷，有沒巴打有玩？

由2年前開始玩，直到而家都搵唔到game取代到，有玩既巴打可交流

出刺客之後無玩了 以前玩劍鬥日日淨係開補正打PvP

而家少左好多人玩，後悔之前冇練pvp

無錢守護片大陸，不了
職業平衡差到閪咁，天梯不了

幾好玩 淨打PvP又唔洗課金

我甘岩想玩番 但我之前係gmaeone 玩家 依家down 唔到gameone 主程式 所以谷住去down gf 個個 down 完之後發覺原來入唔番 求解 ps 前龍谷重課玩家

呢樣唔太清楚我GF
不過個email可以試下係GF登入網試下
唔得咪重玩，重課玩家

呢隻game真係痴撚線 初初出個陣唔課金都打到龍團同橙裝副本 基本上乜都玩到

屌你改完版 人地就勁撚到兩條友帶你屠龍 你就掛機拎完材料就比個特別材料佢做入場費

好啦 掛完一輪機合完套紅裝 以為可以正正常常玩啦 屌你啊 連大教主d垃圾同大金條撚樣都可以打柒你

屌你 件紅裝強化一次要千幾金 玩撚啊？

爛橙時代玩過

巴打，我依家回流了

有沒課金既打算 定純回味

純回味

啱啱回歸左乜尻都唔識
做左個95男職活動拎番套L裝先至算
睇番自己都已經有10幾隻角色 真係好撚癲

同fd 打海龍,綠龍,黑龍
大家一齊睇攻略 睇王啲技
一隻一隻咁試打
開mic提大家走位
打完拎得果幾塊鱗片又開心死
果種感覺真係搵唔返

可惜冇左舊谷同時少左香港人玩，好多台灣公會

隻game仲有新血加入 難得！我係一直玩左4年左右既玩家，你地有問題可以pm我問。不過呢家唔課金都真係幾難玩

巴打而家仲有冇玩龍之谷??